讀大學究竟有乜柒用？

讀完出黎做野一成都用唔到 除左威啲之外仲有乜柒用？

都係毅進最好

讀U唔一定有用
唔讀U都唔一定廢
但係唔讀U多數人工好快封頂囉

識fd